搭巴士比個男人鬧，好嬲!

尋日撘巴士同人傾計，比前面個男人掉轉頭屌9我係咁咦咦umum係咁講野 嘈住佢訓教
屌你老母你不如搭的士啦
公共交通工具唔柒比人講野
我講左句“你攰你事啦 ”
佢無耐訓左，我就好大聲咁咳咳咳係咁咳嘈撚醒條傻仔
佢就嬲到仆街 啤住我

我唔識你，你唔識我

點解 你要 咁樣做

可能樓豬又樣衰講嘢又八婆個男人先忍唔住

4/10

落車 唔好 唔好係架車到
隻dup就隨時

你同佢講 你無抵抗力架

咁點解你要啤我!

講八婆野就真嘅 但靚女

喺而家社會有自信真係好事

個男人咁都唔打柒你 笠水狗黎

你隻臭閪真係俾人鬧得少

一齊有自信

香港男人係咁廢架啊

唔需要